[護級球隊]車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

Cahill Lan

天神

鐵膽降班

Willian Cahill Michy 三舊垃圾

第17位
恭賀車路士今季成功護級

達子今場

其實有無機打甩啲紅牌

護級球隊

即刻一齊同個球證落地獄啦

又唔係腳下功夫好，成日高章波

The match didn't go as we expected, but this is just the beginning!

依家中場人選係咪得kante f4 同Baka

安

其他隊都有D機既
垃圾車就不嬲就打唔甩

無

垃圾車降班賠率去到1.5未

帶埋西女人唔該

法比冇啦
卡囂可能可以停一場, 但最好停佢三場比天神出

有簡迪真係打多個中場咁，技術同體能夠班踢皇

再加黑人總監

Luiz防中

是否太天真

垃圾topic

認真，補左右翼衛防中加多個樂蘭迪算

Hawk 谷可唔可以淨係俾admin 發言🤔

法比都麻麻地
一定要買個識派牌既中場 唔夠創造力

問題其他中場

輸今場都冇輸盾咁sad

阿衣唔爭氣

屌你 啲帶球推進 護波好咗好多

補到我認李一桐係雞呀

條友季季都要整單柒野出黎先得

認真 千祈唔好打甩張紅，襯依個機會送佢食屎就岩

Agger

雞曉落腳落到咁撚肉酸點甩
加監就有

第一次想張紅牌停一世 cahill

佢開果時有講唔想開page 得佢一個講

無樣點踢皇

逼加 天神 d長傳好好J

感動真係達仔首場有波入
唔會比laca 沙律比下去

咁既話點解唔開page?
你on9 ?

無紅般尼唯一好處偽呢隊西沒繼續鏟其他隊

如果佢再進步 有望成為摩迪2號

安永遠係柒1x球 之後換一球好波

係 下半場條防線好好J3個都有能力撚波

第二球點解interception唔到

法比後備就得
佢正選剩係識分邊
侵略性真係好低

同上屆放題一樣

要控場夠穩先

全場最好波係Kante
雖然話下半場好多人都踢咗好波
但上半場真係Kante自己一個人頂住
攻又佢守又佢
同埋真係多謝牙朗下半場醒得快
下半場佢真係開咗超西Mode咁

1G1A
仲要後備出

好想屌撚死雞囂條撚樣
雖然打三中堅佢係要上前幫手攻
但點解波底咁撚柒都成日走去撚波
右邊AZP打開閘都無你咁撚法啦

真

今場個球證真係鳩鳩地
對上一次聯賽咁撚黑應該係avb年代主場對qpr個場

天臣加油踢Cahill落後備

魯迪加唔怪得路維咁睇重佢

矮冇罪架

睇得出進化緊 無計我地中場係有d雞

Azp波底好雞曉幾皮啦
又無佢咁鈍 係衰唔夠高姐

一星期都簽唔到中場
高層集體轉去洗廁所吧啦

有幾腳分邊都做得幾好
減輕中場負擔

果場作客黎

其實佢唔係上年斷腳
干地可能已經買左佢

之後唔好傷就得
長傳 轉邊好得

明明雷斯都會帶波上前
但次次見到帶波個個係Cahill個心都會離一離

你地信唔信如果比人紅個個係第2個，卡希爾仲係場上輸到3：0，佢只會死晒狗唔出聲，唔會好似azp同雷斯咁熱血

今場睇落完全無適應問題

睇下哥狗鑽石352

岩

最怕佢傷

今個星期點都要買返個有質素中場，唔想見到成個bench都u21 得個擺字完全冇戰術用途

上下半場都遠射過，以前有冇入過遠射？

條撚樣不嬲苦瓜干咁
個樣無霸氣
怕怕地事咁

今場d新兵咁掂
好想睇埋bakayoko既表現

仲要做埋翼衛下半場係咁上前助攻

天神都唔駛時間適應翻 實在太好

人地對閘都扔咗成億幾落去

對佢有信心

布朗正選

我地中產黎無得比

狂丁達子😍

新兵真係對板
加埋kante azp 都係得5個人係路

石頭

幾時先夫添呀

我轟開始輸波買唔到人都開始J

奧寶仲撐唔撐雞囂

椰鬚正選

其實卡吐第一球真係太鳩
咁早失on9波
完全搞到隊波好慌失

哥狗既352 2邊翼衛係無咁拉邊

有d怪

安仔下半場

其實數黎數去 都係得三個人唔對路姐
兩個紅左 一個閪開 過人永遠得一招

下半場阿朗雷斯都好好J
不過上半場雷斯發哂瘟

如果今場輸波
可以換到干地黎緊轉用Christensen + luiz + rudiger 打3中堅
其實值得

即管笑
10月你地就知味道

好似係落地慢左

azp踢rwb 零攻力

紅+即失一球
即刻慌哂就變3：0+幾張黃牌

失望
冇諗過第一場就出事

最後出Musonda 佢都好有heart
之前見佢踢都幾有火 希望keep到

AZP老實講搵佢打翼衛仲好過摩西
起瑪唔會亂鳩咁黎同埋有傳中岩哂莫拉達

佢幾時先改善到啲神經刀性格
唔係話佢唔勁
但真係唔多穩陣

你老味耶穌勁到

有冇轟借將岩岩嘅表現？

Silva 光頭

無突破力但出波好過摸西先

阿古路接班人

阿衣仲貴過佢 但起碼高阿衣兩班

我都r爆頭諗緊乜水黎，殺巴列達唔係走左咩

曼城17號好好丁

今晚睇唔到，發生咩事輸3：2 ？

其實條友一早見晒底
只係老車迷睇左佢咁耐
又幫車仔贏左咁多獎盃
對佢有種情意結姐

刷哥迪奧拿鞋

Clattenburg: Cahill should have received a yellow. (🎥 @btsportscore)

之前係唔係有新聞話佢剪光頭
哥狗會去簽美欺

法比啲火用錯地方
見佢無乜力都照去左先

車仔舊病
上半場發夢+安發動時間停頓

都係果幾味野

漏左最重要果樣紅兩件

Azp打翼衛未必係最佳位置，但起碼護到波傳到中唔會死去，見到摩西就嬲

阿朗上半場防守唔知點解企到好中間同偏後，得簡迪出去標波同閘波，搞到第一球任人斬咁

見到迪布尼咁撚勁就好想屌柒摩狗

達囝啲新兵點 ？

一早話左
英超單腳落鏟都紅
場場都可以紅幾件

輸3粒關柒頭安咩事?
我敢講如果係傷柒頭安出柏度，柏度表現會仲柒

我寧願佢好似阿朗咁咪算
出力踢好場波
好過咁亂黎
阿朗幾分鐘咩張黃牌
成場一個打晒左路

老實講以佢咁嘅料交到呢幾年嘅貨已經算係咁
但隊波要進步就一定唔可以重用佢

球證 唔係第一日on9

Hawks之前好似講過世三要9月中先有機會復出
仲要唔知要捱幾多場柒頭

認真問Boga其實係夠班後備

no，cahill抵撚死，停3場都少

真係好似殺巴

其實世三咁早復操
會唔會有機會提早復出

千祈唔好黃，紅牌永久停賽就最好

佢係咪去左中東堀金？

都唔知第幾次撚波出事

無人幫Cahill講好說話

“I think it was a key moment because to play the rest of the game with 10 men, nine men is not easy.
“But in the last three games we finished with ten men and now today we finished with nine men.”

足總應該好似chris foy咁踢佢落英冠吹就岩

今場安仔下半場

未有賽後記者會？

“I think I must adopt a new system to try and play with ten men or nine men to prepare for this.”

Conte on the referee

“I don’t want to comment on the referee.”

ching 邊度睇呢d

柏度畀唔到呢啲過頭波

From who
唔係干地掛
咁嬲？

似係摩狗講既野

連最十卜佢既奧寶都唔撐佢就知

真係嬲

推特

躝

隔著段文都feel到有骨

FEEL到佢講呢句應該幾無奈

不過Christensen都係攻強守弱

睇佢單對單都係一路退，ake就應該一下搶得返

如果佢唔係英人，躝撚咗十世喇

不過佢閘波好準下

最失望係新上任隊長第一場一開波就紅果種反差

柏度唔係勁在比波
係走位同入波
安只係間唔時先一腳好波 走位入波都唔夠柏度好
唯一可取可能係長氣過柏度

天神後備改造轉位打有冇得諗 好似azp x 11

話時話
迪加禁區頂狂抽條友
睇到好爽

前面好似話天神打過防中？

有無片 or gif

去到打10個打9個，要靠球員個人能力去推進真心柒頭安有用過柏度

依場柒頭安都無乜野好屌

最尾rudiger 輸個球罰球最r頭
對面個前鋒根本唔到
俾rudiger high 一high 借勢跌
球證都可以俾rudiger黃牌+個禁區罰球搬泥
個球證死撚左佢啦

打過幾場，但佢打中場會狂後上

安分防守唔好既 硬係要衝出黎柒

天神係德甲踢到傳媒用佢同曉母斯比較, 唔駛憺心佢技術同判斷

好耐冇呢種熱血feel

卡希爾咪撚學人做隊長啦，完全冇氣質

達出嚟之後好左就真，換人之前同ayi一齊柒

好過法比？

成日上半場橫傳比返阿朗都唔知有咩用

迪加、達仔全部A級水平
冇買錯人

下半場有一幕
azp以為有界外球, 瘋狂搶人波, 幾撚熱血
呢d先提高士氣
cahill果d撚頭一世都唔洗旨意有呢d睇

防守係，進攻差好多

我諗亞衣都自己知自己事啦，今場之後

證明安同阿衣唔可以一齊出

仲有moses

ayi+willian=無腦雙人組

換左個正路d既帶住柒頭安好好多

兩個無腦嘅一齊出

買啲人高質 但量唔夠

我想知佢沉左半場見到達仔30分鐘可以踢成咁有咩反應

新黑三

ayi+moses+willian

加埋摩西無眼睇

樓主覺醒

Willian唔可以做發版個個 佢唔夠ram

呢3個同場係1+1+1=-3

知道自己未有資格打正選囉

降到英乙都不是夢

徵求隊長一名
無須識足球
長期坐後備就得

只要係英人

黑洞聯盟

ig玩9 kante出火

明明都係一隊車
Moses 安 Ayi cahill
Pedro Hazard Morata Azp/雷斯
就差好遠

用行動證明自己唔岩做隊長

暑假前講到而家啦
而家呢個唔係警號
係真係已經隊左把刀入黎喇
d高層唔做野止血, 就係咁大喇

根本達囝d配合超晒班
佢出到黎完全lead到條前鋒線
夏神復出同佢夾應該幾有火花

冇腦三寶

BMW

黑色三連星

根據上場打完之後佢識笑自己，應該明自己有幾柒
今場仲打得差過上場

球壇小丑

白禮頓件AE波衫幾靚

我不嬲認同Moses 係後備料 但無人既情況下佢打wb算係咁 同柏度係夾到 除非你買到隻好過佢既
所以我唔會屌佢

人地nike
我地都係nike....

可以挑戰最低分紀錄

Cahill 老喇
乖乖退落黎啦廢柴

3個瘋狂鳩傳鳩停鳩去

唔好對夏狗咁有信心，出到黎都要減磅，分分鐘柒過摩狗破地獄個季

係就係未有資格打正選

但我覺得出場時間可以調整多D俾佢

不過Kante真心愈踢愈有，連進攻都有埋

諗起都想j

有冇Ching知外借兵岩岩嘅表現

Brown傷左

佢都操緊機以加 開始做番訓練

Brown傷出了

上季臨危受命有咁值得一讚

永無止境的進化

安好勁喎
呢度點解反

kante同牙朗都勁過上季
kante禁區頂hold波果陣如果多少少野做到就perfect

唔係呢下
射波黎
無望人一下ban落去

掂左2腳波

進化緊 全能中場，成個中場都係佢，射術再練下

Kalas廿秒紅牌

仲有空間進步好意外

打後備換出嚟屈下體力算啦正選根本on99
而家仲要大多數時間都一齊出，明眼人都知根本唔掂

前面目前咁廢，唔進化唔得

阿朗隻左腳射波好堅 又有力又準

佢係要大把空位比佢跑先勁
去意假可能做到本土球王

阿朗好似又勁左
除左速度

佢D射術真係世界級

Kante要苦練下遠射
機會真係唔少但龍都唔中

射波都有進步啦
唔再係飛機
今場個球都好有角度
係差小小

唔反朗了
但要搵一個有咁上下速度既後備

仲以為入

雖然唔中但都有版有眼
應該可以再進化

耶穌

心諗上季成日有位都忍住唔射交波，睇到你班友廢到我射左去好過

對曼狗先射得入

半個鐘推10頁

我都以為入

見到鏝個bench就知我地單線作賽都唔會夠打，可況雙線

Brown 20分鐘傷出

handball

想知邊下

買cancelo+ox搵是旦一個做替工就得

如果追到sandro另計

奧利華呢D就球證啦

上帝之手

十幾腳換一下好波都叫勁
個腦永遠慢幾拍咁成撚日時間停頓
Kante拎完波之後成撚日向中路跑唔拉邊
配合能力真心差 浪費佢自己嘅硬件

今場真係一個踢全條左路，冇夏神即爆發

山齊士咩

雞曉拖累佢

不了巴西佬成個dc咁跳草裙舞
買到Alba/alaba就fat fat

我都係

下半場一有達子做支點
安時間停頓都少咗
仲餵咗幾球靚波

要照顧Cahill 佢識同hazard配合

如果lcb搵個速度快d同用波好d既中堅，牙朗個壓力就無咁大

cahill+marcos = 慢到嘔

Conte says Cahill's red card was key. 'We lost our composure after this red card and we have to improve a lot in this aspect.' #CHEBUR

都係停左唔知幾多次

Conte says his players showed great commitment, will and desire in the 2nd half and he is proud of that. #CHEBUR

kante射波有中等水平已經夠，頭先對面直頭無諗過封佢

Moses算係咁啦

翼衛X1 中場X1 翼x1 買到哂一個月對西女人張相打j

迪加睇落好似唔錯點睇

Conte says he saw 'two faces' in his side today, one negative before half-time and one positive after it. #CHEBUR

下半場阿朗+rudiger 唔差
Rudiger唔慢可以幫到阿朗執屎

We are proud of that

已經好好多
達子竟然可以lead到安升少少grade

Ayi sub la diu

下半場真係

迪加我擔心佢好快傷，傷病史太誇張。

今日個球又以為佢收咧

有埋遠射就真係變全能

有無諗過其實安唔想停 但係前面無人走位

85分鐘打後先係呀e嘅專屬時間

Conte says it was a pity to have to take Boga off so early. 'For sure in the future he could have another chance.' #CHEBUR
重用boga

Azp係我心目中嘅隊長 由依場開始 即使佢係點
佢都會係車迷嘅隊長

要對軍醫團隊有信心

佢果下咁大反應真係好驚

Conte: "The coach can make mistakes, the players can make mistakes, but the referee.... "

Conte says he prefers not to comment on the referee's performance. #CHEBUR

有關係
但無機會就打快板搓多幾腳啦

Hold波等隊友走位好平常姐
唔一定流暢先勁嫁喎

咁我對車D隊醫同教練有信心

唔用仲有咩人用

達子竟然可以配合到個無腦既

Conte says he told the players at half-time it wasn't right the way they lost their composure after the red card. #CHEBUR

Conte on lack of players: "My choice was to put the best players that we have in this moment, I don't like to send a message [to the board]"

Not comment會唔會畀人話你暗串球證

Conte: 'Alvaro has good space to improve himself. He is working very well, very hard to find good fitness and adapt to our style.' #CHEBUR

吹到咁都唔串就死啦

英國車迷籌緊錢整banner掛係球場

Conte: 'He played a really good game in his 30 minutes, scored a goal and this is good news for us.' #CHEBUR

感覺比起之前有掛banner嘅傳奇差好遠

聯賽杯有機會

Kante 前中後打曬 。。。。。

唔係話借走咩

大智慧

咁樣都已經講左啦

哥狗做左正前3年 都冇達子頭先球搶點
反而法卡奧入唯一一球就做到

全世界都知 唔駛干地講啦

Conte admits Pedro may not be fit in time for the Tottenham game. But he says: "I'm not worried because we have to trust in our work." #CFC

咁而家無人 同埋in the future 又無話一定係今季

其實我唔信conte同高層無吵獲甘..

波叔Twitter

見到達囝踢得咁好
哥狗可以安心上路

白禮頓竟然頂到

Morata西甲意甲英超debut都入波

終於有人明安嘅天才傳球

表現唔失禮

頂唔到90分鐘啦

迷達黨又然

Walker 勁

哥狗個352唔多順 白禮頓又守得唔差

頂到半場算係咁啦 鏝熱身賽好癲下喎

Brown injury

踢得果一場

morata入左黎 安真係好左好多

我想賣ayi買樂蘭迪

路蘭迪起碼有身型高度 可以打燒味 仲幫到morata開路

亞衣落去換vardy 李城會唔會受

Vardy 點會走

ayi條垃圾真係唔撚識別黎拎波，永遠都係咩住對面個中堅，又唔知自己first touch幾撚廢
但5'11學人扮柱等，根本佢練到幾撚大隻都唔會做到巴哥lkk個種身位架啦

達仔走位 判斷 技術都吊打亞衣
佢都係返去玩tiwtter算

Ayi借一季去英超隊就差唔多
但要買左人先

屈福特果個巴西今日踢得仲好過阿衣可惜買唔到

純粹ff，豬腦呢種二傳型同達仔應該幾夾

Llorente 好似開 30m pounds

本身都係話借走佢架
但而家無人用

今年d升班馬都有d料

下季可以收Tammy abraham，ayi有價好賣

我覺得出ayi 係人事野
比ayi機會證明下自己 等佢知唔夠達子好就坐後備
說服佢留係度做sub

今場睇
Morata打少個都可以係前場做到支點
佢出到場完全lead到條鋒線點攻

其實lkk+morata依個組合應該幾好j

巴哥+王子 ?

絕對唔同意賣ayi
上季佢都有功勞
除非阿巴咸好撚勁
如果唔係後備isok

尤其半場仲未換，可能同ayi講俾多15min機會佢

強如Sane B.Silva 都要Bench
我地就Boga正選

車既黑白雙煞

有一隊有佢兩個 都唔洗諗前面啦

再唔入波 你估唔換咩

帶起成隊+領隊+解讀到安既外星文化
真隊長

哥狗係勁，sane,silva,jesus都係幫佢含先去鏝

Community Shield 已經係瘋狂回傳
佢今日好似無試過自己突破添

俾親波俾佢都斷
點突破

Chelsea lost 11 pro players since January. 4 were replaced.

條仆街都無諗過出黎拎波，當自己lkk下下咩住對面，之後控甩

廢到嘔，一有波就射

(Costa), Matic, Terry, Begovic, Oscar, Zouma, Chalobah, Ivanovic, Loftus-Cheek, Aké, Aina

係真就好 加埋飲水

條友成日想一控一轉身就射
點知控都控唔到

咁係佢走位差啦
成日背脊得住對手

Aina 係賣走？

之後射親都遠射

Kante帶波重有腦過安

Loan

明明上年都未廢到咁，正選太大壓力？

下場輸就有big name

頭60分鐘 前面黑洞到 去親個波都消失左 之後就出現係人地腳度

前面兩條仆街玩野

達一出黎真係立竿見影
J到唔使瞓

佢踢法好似唔同左
之前都無做咁多二傳

仲要係佢比左人之後自己唔幫波 唔走位

好想要vidal咁既質素球員黎車

上季都係廢架啦只係搶點比dc好少少
因為dc搶點能力係負數

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi

#Tottenham bid for Anthony #Martial, bid rejected by Man United. #MUFC

熱狗開工

比rose屌一屌

新隊長

下半季哥狗太柒 一個無咁柒當然睇落好d
同前年成隊柒之後柒頭拎mvp同一道理

你上季見得佢少咪唔覺好撚廢囉，
依家即刻見真章，難怪干地死都要出沙皮狗

干地咁憎DC都要忍住啖氣一路用佢
就證明Michy點廢法

成日諗住簽個勁啲嘅翼解放佢
點知竟然係佢解放返柒頭安轉頭

唔怪得知干地季中咁想簽路蘭迪
仲屌佢唔比機會阿衣怪錯佢

呢樣真 一個球員玩野嗌左3次轉會都仲要用佢頂埋餘下賽事就知後備個個有幾廢先要咁啞忍

唉其實佢態度都幾好
但唔知點解就係進步唔到

Cancel Ox Barkley drinkwater llorente all come plz

無撚腦囉，得5'11學人扮盧卡古

無腦真係好致命

佢越踢越似廢版邦尼

努力就好多人都努力架啦
無腦同能力問題

有冇手足知有咩ig page
可以緊貼車仔既news or 轉會消息
除左官網

安唔反唔得

質素所限 冇計 同達子冇得比

達仔嘅vision更抵讚
睇得明安啲出波時機

真係無個個能力就咪撚做埋d 多餘野啦

你唔會見基奧特伊巴叫人比過頭波佢追一樣

你無身高優勢就走去學人打柱等，我屌你老母

佢出波個timing都好靚架啦

無一球頂得贏人

柒頭安下半場起碼有兩球
入到禁區因為佢玩時間停頓比人捉到路
搞到斬唔到出去傳中

操完肌都係無身位 得個樣

無諗過安會出波 更加無諗過有人識衝上去接

係班垃圾唔識走位搞到佢要停係度

新火花

哥狗唔鬼識搶點

依個我部分認同，出左莫拉達之後佢妹少左

其實佢攝位同射術都ok
練下做波追人嘅走位型前鋒可能會好少少
不過無腦都係死罪嚟

安+達>>>碧咸+大哨

原來係我轟D人太廢冇人跟到安

關咩事
達子出咗嚟佢又咪不停時間停頓

白禮頓越攻越入肉

少左好多

未又係除左球助攻之外其餘時間都hold到無哂威脅

但起碼叫搵到目標比波先
上半場搭呀衣又唔鬼走位佢妹得仲勁

認真 有幾球安係到停頓
好明顯成班中前場都冇走位 佢先停(當然佢冇腦都係原因)
之前世三柏度兩個世界級球員識自動波走位
所以睇落冇乜問題 而家冇走位呢個問題慢慢浮現
係達出左黎好左

好癲

係 無世三 佢做hold波真係唔掂
佢係帶到波 但好少同人做配合
有時一個死衝 最後又比人搶走

最緊要都係收卡希爾條短命種皮

Yes
俾天神上位

希望天神可以把握到呢個機會

應該之後都會排

Rudgier Luiz Azp
天神要同cahill爭位

好期待 夏柏達 三個有意識球員嘅配合

好波oliver

由垃圾上神台

手球好明顯

0-1

始終都係頂唔住

算係咁啦

始終都比鏝狗贏三分

曾經bid過嘅武藤嘉紀梅開二度

Sterling 點解無正選？

世三復岀快d定干地比人炒快d

鏝d組織好流暢同快

主場咁多鏝狗既

兩個前鋒入哂波

OWN GOAL

own goal

睇錯

辛尼 b施華都冇啦

白禮個龍 膠味重到

咩聯賽？

好黐線

咒印佬救個波未

德甲 緬恩斯

cahill快撚d仆街死

輸波竟然開心

我都係 見到下半場打到咁

"For the transfer market the club is trying to do their best, I am not worried, I am ready to fight with these players."

發現屌完係無用，試下讚下班仆街受軟唔受硬

Drinkwater 100 Barkley b jai ok

Very unhappy about today's result, but let's keep our faith and do it better next time 👊🏾👊🏾 #Hustle #CFC @ChelseaFC @premierleague

迪加twitter

好想睇返佢一嘢掃鳩搬泥個後衛

Stockdale

賽前press con已經轉左口風

咁又唔好盲反 佢除左冇腦之外 技術算叫好
果球炸糊都係佢放出黎 最尾果球都係佢斬出黎 差d追平 達仔入左黎 佢都好左好多

有冇人同我一樣覺得下場冇左法比同雞曉係好事，
中後場出佢地只會比熱狗搶到一棟都冇，
推雷斯上防中同Kante一齊發電反而仲好

baka快撚D好返
好需要佢

同等睇法

同意

有下迪加同人撞 之後好痛咁 幾驚佢重傷

好耐未見過班友咁有火

係

雷斯打中堅穩陣d

以為佢傷舊患

如果唔係英人，雞曉會正選兼隊長？幾季以嚟都力證佢冇領導力、冇魄力、冇火，仲要係個炸彈人，毒瘤中嘅毒瘤

上季輸完比阿狗13連勝，今季13連敗

咁熱狗吧

摩二第一季我敢講佢係英超最佳中堅
可惜水準不停跌

Antonio Conte: 'I’m not worried because we have to trust in our work.'

外國車迷子好似還樂觀

雷斯成日指揮佢走位
隊長wo

呢d無咩防守頭腦、以體能搭夠既中堅
隨年紀增長體能下降
只會愈黎愈差

買人啦
唔想干地走

公平d講成隊都冇個隊長格
撚到冇得揀都係篤中佢嫁啦
摩二果兩年拍住淫賤有人提佢場其實幾好
唔揾佢做後防leader其實冇咩問題
以近年英人中堅既質素黎講都算係咁
但要佢咩重飛就算鳩數啦

後防冇個leader出去打強隊就好易收皮
就咁睇電欺, 天神, 迪加同借走蘇馬都唔係領導料

干地再唔比morata 正選 正式反干

其實個撚個車仔領隊都係比高層撚嫁啦

雲迪克有無領導料？

呢樣真 morata 30分鐘交足貨
好過亞衣60分鐘毫無建樹

都唔明點解唔留蘇蘭基

？

陣中得AZP值得

唔係唔留佢
係佢自己唔續約

算有腦
其實有錢應該要追
雷斯同cahill都30歲
得返迪加同天神係正宗中堅
今年唔買下年都要買
不如襯市場有就買左先

人地要英超出場機會，
同埋開緊6萬數周薪，
車仔唔會比到佢機會

留唔到
係車仔佢唔會有機會

tammy Abraham>>>slk

幾個星期前我已經講緊呢句
不過個陣俾人屌到飛天😅

佢根本只係爛打同死衝死撞，典型英式中堅，但又冇泰利嘅領導力

以前默默耕耘
戴左臂章即刻唔同哂
出聲多左 博哂命咁踢
最記得有次ayi想射12碼佢搶左粒波叫第二個射

咁都無計，正路係要比佢做

不過襯依個機會收佢皮好爽。估唔到機會黎得咁快

我記得泰利上年都係傷左收皮🤔
之後就其他人上左位了

真係想佢頂呀衣個二號前鋒位

要留佢點解唔比機會tammy?

祝願管理層比狗屌足一世

其實azp好有火 點解冇人講

話說tammy今場踢成點？
佢好似無波入

無睇鬼知咩，上whoscore望完答你

睇完，得6.3分，應該好垃圾

冇分別, 借多幾年最後又係賣走

3000萬用呀衣打後備都唔撚用自己人打

上一代英人中堅
秦利、里奧、蘇甘保、京治
個個防守意識一流
完全做到一夫當關

而家呢一代屎波寧、Cahill、石頭
上腳、進攻能力可能高過上一代少少
但防守基本功完全垃撚圾
佢地咁既級數都做到英格蘭正選中堅就知英格蘭幾唔掂

睇下膠鷹有冇精華先

呢三個黎我敢講雞hill係最好果個

phil jones都係上一代踢法但就好撚易傷

達仔解放安

派清又開始鳩up,又係到扮自己又中
唔好以為雞曉柒到甩碌咗就你話乜就係乜啦
我而家都支持佢落返後備俾天神同迪加上位
同埋佢今場咁真係死十次都唔夠
但講防守技巧雞曉真係算幾好
佢係柒在成日撚波同做多餘嘢

大哥愉：阿衣真係唔smart

[lan ]車迷屌到西女人完轉會討論區

慢慢欣賞
同埋佢防守柒、自爆都已經唔係呢一場半場既事

達仔意識好，易夾好多

亞衣同達仔比真係差好遠

達仔係咪體力唔夠？

雞囂近4季入咗3次年度最佳陣容
就咁睇牌面以為佢係英超最佳中堅

正路唔會，又唔係第一年踢一隊，之前都無聽過體能問題

又或者咁講，有干地地獄體能訓練，再加上即使你話現階段佢只頂到60～70mins都可以，70min放亞衣落去咪得囉

覺得未熟個戰術姐

Let's go cahill

go mu la diu

今日唔反安住啦

安今場下半場勁到
應該賽後會俾人捉去驗尿

疤用左40m買Pauline
我地買蘿白頭既機會會唔會大左

撚仔

其實安肯做返簡單野咪幾好

宜加傳緊 dele alli 想黎我轟？

算吧拉

諗太多

今日著車仔波衫出街

唔得，要keep住反，如果唔係佢又黎料

呢個係都諗去鍠啦使咩諗黎垃圾爛車

Chelsea analysis: Burnley defeat proves Antonio Conte right as transfer market panic means champions will pay dearly

Good morning all. Have a nice week.

唔太啱用🤔

未證明到自己

#Chelsea have expressed interest in #Inter full back Yuto Nagatomo. #Inter asking for €12m. [Premium Sport]

架仔都殺 奇乘容照殺 總知快d買

下場終於可以試下conte同kante雙中場咩效果

原來朗肥debut入波

Valencia and Portugal right-back Joao Cancelo,23, is close to joining Premier League champions Chelsea

無位踼

Martial lemar come pls

睇足球app zouma史篤踢343 現實係咪？

Alli 都嫌

買中場緊急d

原來曲線

英國個邊雪cahill一個英人都無會唔會有輿論壓力？

阿狗十年前已經試過打無英人陣啦
同埋淨低個個中中位出邊個

所以買100分 真禾特 巴克利

因間西女人又出啲西價當做左野

買齊呢幾個都未必有一個係正選

panic buy 俾人㩒住食

Terrible performance today & a lot of things to work on, i wont hide... but its just day one & the journey to the title is long 💪

ayi

希望生生性性拉

精宮雖然畀人炒 睇條片切又唔係打得太差

傳波好猶豫控定之後仲係妹妹下

季中收番黎坐
下季賣20m

買賓迪基

見到Cahill條白痴自殺真係忍唔住想笑

見到達仔解開柒頭 忍唔住想喊

上年對阿自殺都係照用

勤力左
去到尾段仲爆到

其實佢幾全能，有傳送、有過人、而家防守積極左，打番一年正選返黎應該勁好多

升班馬排第一

上屆冠軍都輸波啦

下場會唔會drinkwater+kante?

列屎割 level

key到波 ，又過到兩下

Nagatomo

屎波寧覺得自己好勁，石頭直程比人吹奏到上天

幾勤力，肯跑波牛

人啊 我要人啊

Cancelo can play wing forward

矮

買到先算啦

Azp係ig打個堆野愈嚟愈似隊長以前打個d咁

Workrate高返要讚

高層：9條友都可以追到2:3 唔洗買人了
in conte we trust

人都唔夠 下星期又比其他球迷笑

11個人入唔到波 9個入到

再放多幾個先

點解唔夠人開季都夠膽死？以前根本就唔會

球王切

Courtois Cabrello
Christenseen Rudiger Luiz Azp Moses Alonso Kenedy
Kante
Pedro Musonda Willian Boga
Morata Ayi

唔計卡巴 kenedy 得返 14個
仲要數埋boga musonda

咪就係點解留唔到囉
仆街干地

睇落似乎打我幾好，俾佢打番一季正選，下季學成歸來，可以有啲期望

以前有摩佬tim...
一定計劃好哂
但干地無planning
最慘係今年仲要打歐聯

今年聯賽練新人夾波，主力沖歐聯啦

你真係好撚憎干地 明明唔關佢事

干地無planning
開到聲要買人 上面買唔到/唔Bid 咋

咪應青頭仔啦

其實真係打得唔錯
傳波夠直接，快
接波轉身
防守都開始有返態度

咁以前賣KDB mata lukaku schu果d關摩佬事?

Drinkwater Barkley Ox llorente cancelo all come plz

仲理老鼠

唔會再買人

今季第十算啦

同其他球迷圍爐屌返車迷

已經勁過法比

英超四大豪門 > 英超六強 > 英超十兄弟

摩狗唔出baba, 話佢未ready就比呢度d人屌左好耐
干地一黎就借撚走佢就冇人出聲

賣人我諗關事既, 講到明唔用膠層應該會自己做野
買人就大家都一樣交完plan上去就冇say啦

點可以賣走殺龍霸佢地

其實點解係咁屌法比 佢本來就唔係用黎踢防中

你搵達仔去打中堅會唔會話佢失位？
法比唔似切咁 hea守 只係佢路數差 同慢 但都肯同你跑同你追 我諗冇人會屌派路唔識守掛？
佢一係打10號位 一係學沙比派路咁逗後做組織 搵干迪 陽子同佢搶波執屎 好似當年Vidal 咁

除非去到天價/release clause冇得say no
高層應該唔會亂主動賣人

輸波個po推咁快

車迷多廢青

所以佢就係死唔斷氣

夾硬都屈嘅野

成件事其實好on9
首先cahill 明知自己技術廢 但係都要玩野由後場帶上黎
結果甩左波 但又唔忿氣 落腳產
仲要鞋底去 但又踩唔中
雞曉哥你都係申請遞信把la

波就輸左，最緊要係繼續增兵
韋利安 亞衣 真係睇到嘔血

過咗一季之後仲敢用就真人俾人屌喇

閂窗前求期買幾件垃圾比你塞住你地把口

下場有安+摩西組合

睇親佢撚波都唔放心

應該bmw組合
係中場中簡迪唔知會夾邊個

我真係唔撚明高層 點解買人次次都要臨山先買 買完唔洗夾唔洗練咩 其他球隊就醒 買主力嘅7月頭已經done deal 起碼夾一個月先開季

你條撚樣尋晚都好撚差
第一球咁撚慢都比佢碌得入

迷竹切會戰勝歸來

相信車路士球迷對於球隊會落敗給般尼這個消息並不意外，從季前熱身賽一直走到昨天的英超比賽，車路士的陣容有減無增，更令人擔心的是干地仍然在用3-4-3陣式，但明顯這套戰術已經救不到藍軍。

前年baba, djilobodji
上年luiz, alonso

唔到最後一下都唔買人

baka傷左？

阿 kolasinac lacazette
曼 lkk lin
鏝 b silva walker
基本上7月中前已經買左 變相操練多好多課 轟就算宜家比你買到簡迪華個d黎英超都要適應啦

昨晚搬泥個戰術幾正
Cahill哥撚波個下搬泥完全無人mark
事實無人mark佢都可以自己撚失

新隊長梗係要撚兩腳威下

成日傳波畀亞衣 波都控唔穩就想轉身過人 啲first touch差撚到
安個腦成9日hang機 時間停頓想變速過人 但今場有貨交 屌少你一場

343中堅引球出擊應該係戰術內容之一 唔係玩野
不過佢冇自知之明

長友右刀都殺呀

無架啦，等睇車路士連輸，干地被炒
等世三復出後連贏幾場先再蒲頭

護波力勁，有d 似馬迪，但進攻差d

卡希爾今鋪仲唔仆街
俾個隊長azp把啦

如果買到英人
下季將隊長交畀Azp啦

輸場波可以換黎踢佢落後備，值呀

進攻唔會差過馬迪掛

今季個幾個收購都有質素
如果佢地融入晒球隊
唔覺得會好似15/16摩佬式崩盤
不過哥狗單野拖得太耐影響軍心
快快手手解決左佢重新上唔啦

呢條友聯賽近3季平均出20場都冇 仲要30歲 同dllm之流冇分別

下年再借

成日見雷斯fing哂手叫個偽隊長走位
屌你次次都要人提，發撚緊夢咁

上次車仔上半場輸左俾阿狗3球之後
干地就變陣換人
秦利之後復出都已經退居後備
Cahill 睇路啦

佢幾時出得返

兩隊件衫都咁撚花

如果唔買人，而一個唔好彩有人傷，我敢講仲柒過1516

下場人都唔夠
456

唔覺咁易收到佢皮
可以減少到佢出場機會已經好好

仲要對熱狗

主其他了

唔知干地頂唔頂到世三、藥膏復出
真·車路士 而唔係呢隊垃圾車

下場

Pedro Morata Willian
Marcos Christensen Kante Moses
Rudiger Luiz Azp

應該會咁出。
就算買到飲水都未必咁快搞惦比佢出場

一致贊成阿衣sub

其實雙曼咪又係得一兩個英人係場上面
卡閪爾食住個勢落地獄啦

Morata再後備我諗全post人都會反濕地

雞屌 出返黎仲有正選已經可以入紙反干

問題係無創造力or突破
法比真心回曬塘
到時又係靠夏殺一個個人能力

希望達仔幫到手

Cahill ayi 真係唔可再出

法比回塘

Ayi熱身賽打拜仁鳩到琴日

法比正選無咩表現
做返後備70分鐘等對面體力下跌出黎先有用

你前面班人咁撚廢，你想佢有咩表現?

陽子簡迪掩護法比
中場J出血

咁後備呢

Ayi -> Morata
Cahill -> 天神
法比 -> sub 好似上季咁用
Willi -> lan

尋日根本見到法比回防唔夠快
反擊個陣只係比較後嘅位面
但係對面已回哂防
搞到係中間前後場來回跑
大家都知法比根本唔係呢種球員
快手買飲水頂咗佢個位先啦

前面冇柏度 + 夏神 好似廢咗兩邊咁
仲有 垃圾安呢件垃圾真係快啲躝
前場塞哂人都夠膽死塞係入面？
好似唔識走位拉邊咁款
交波又係盲咗咁款 我老母傳個波都準撚過佢啦

最後呀衣唔啱打單箭
控波又唔掂
爭波又唔掂
真係落返後備算啦

總結 垃圾高層 西女人 快啲死撚咗佢

藥膏幾時打得

鷹鷹

法比咁都唔叫回塘

好聽d叫有d創造力 但好多都係分邊

有冇買人消息

好似輸埋下個禮拜先掃dllm

法比唔適合兼顧攻防兩邊嘅位置
尋日一回防+kante 仲係前場個陣
法比已經比對面拉開哂
後防係好空

到返前場
前場右邊塞哂人 + 得安一件翼
安仲要唔跑位 圍住粒波
呀衣已經畀兩件高佬夾住
得返分去左邊/短傳/回後

咁其實法比根本發揮唔到作用

下星期對熱
垃圾車幫一眾車迷上樓

阿衣d垃圾走位 分波點勁都無撚用

得罪講句
昨晚下半場柒頭安俾d波仲靚過法比

你都幾on9
無hazard pedro同佢夾就話回塘
你搵modric踢都死啦尋日又ayi又金章

咪撚玩啦，安條仆街尋晚瘋狂交失，
自己都唔知拎住個波想點，
法比唔係唔比靚波，但係前場兩個控唔到，
迫佢一定要分去兩邊

對熱真係唔期望有分拎走

法比仲有好多人搵藉口比佢
上半場吊左2球比亞衣, 雖然亞衣攝得慢左d, 但係明顯本身個波都唔到位, 佢仲攤手屌鬼
防守又幫唔到手, 係就係好勤力跑動, 埋到身佢就同雪糕筒無分別

唔俾人炒已經對得住車迷

屌 唔好成日ff法比
會係派路 摩迪啦
佢跑動已經輸成截
最慘係咩 hold波真係完全唔撚掂
成日比人拍甩個波
好多時傳波比隊友都滾水淥腳

回哂塘啦 以前佢fit嘅時候搵個法明尼豆住佢就得 宜家搵簡迪豆住佢都踢成咁 證明返唔到以前個水準

出達子打正選 天神打防中 摩西復出 azp打返中堅
咁出牌面唔係好差 希望守到和

諗住守和0:0 就肯定輸
呢隊車無可能唔失波

靠柒頭安 boga點攻

Azp 打RCB 又比大力臣狂斬去佢嗰邊

無左卡希爾自爆可能好d

安同亞衣係走位垃圾 但就算法比killer pass有用
個中場都一定搶輸比人 咁既踢法好冒險 熱身賽國米個場已經比人搶到癲左咁 對熱狗真係

仲有成250m點用好

法比workrate太低啦 有killer pass都無用

呢度有好多人想睇西班牙式配合
明明轟一直都唔係咁踢

尋晚成班失哂控

琴日見到有d車迷friend 3:0就熄電腦唔睇
然後完場就J熱血追近比數
真心我車輸嗰陣如果你唔撐
唔該奪冠嗰陣都唔好慶祝 因為你唔配

贏 我陪你君臨天下
輸 我陪你東山再起

尋晚場波踢少一個之後人地條防線縮到咁後
法比點lob波比亞衣
有幾波係交到亞衣腳下但個first touch廢到仆街
仲想法比點有好表現

第二次報價似水:25m

唔係輸到唔想睇
係太激心
一嚟球證on9 二嚟自己踢到on9
三嚟就會聯想到高層

嬲到中風

下場應該正路就要出達
但係好難估到干爹想點

想穩陣就352放棄兩邊搵法比放下反擊
343輸鳩硬

其實見到343安同boga咁踢到鳩鳩下
干地應該要諗下改變既方法 世界級教練連變都唔諗下係咁合格
唔好講無人住 熱身賽柒左咁多場都仲用死343同winning11就講唔通

屌佢高層等人用 仲500逐下加上去 你當ut bit卡呀而家

hawks條Kurt Zouma vs Everton
後場撚失波+包越位再自己執返屎

推雷斯打防中同我一齊搶鳩熱狗中場啦

我諗上季尾干地都無諗過今季會咁西屌你分兩隊練波都唔夠人，踢咩陣型都唔掂啦仆街西女人

無哥狗向前衝 法比已經無乜用

放銀行收息

高層好似真係唔Care咁喎
成績唔好就炒領隊
之前炒得多俾到錯覺班仆街
好似炒領隊都有成績
咁樣垃圾車呢世都上唔到一線

0:3個時照睇
一來冇野做 二來等睇4，5，6

唔岩咪炒囉

2比0已唔睇 諗起卡希爾嬲到

係度慳錢結果隊波而家唔夠人
結果慳埋慳埋用黎炒領隊
完全反智

以加個中場同翼鋒廢成咁換邊個都一撚樣

Kante真係好慘明明攻守都Carry
但因為垃圾車個中場質同量都唔夠
要背負埋垃圾車個中場廢呢個罪名

佢再勁都無用 太多豬隊友

達仔有供應都好勁啦

雖然金章佢不嬲都係時間停頓
但琴晚佢拎到波上前真係冇人可以交

所以呢面對面都唔撚知直接交左個波比對面啦
咁又關無人交事

Manchester United have rejected a Tottenham bid to sign Anthony Martial, according to RMC Sport.

The 21-year-old, who signed from Monaco in 2015, is falling behind in the pecking order at Old Trafford after the arrival of Romelu Lukaku and the continued form of Marcus Rashford.

It is thought a bid of £60m would suffice, but Spurs' first bid has reportedly been denied.

但油王入主之後炒咁多教練都仲keep住成績
好難怪佢地冇感覺

開埋季冇40m都唔放啦人地

Valencia Sporting Director Jose Ramon Alesanco said Chelsea asked information of Cancelo two weeks ago. Valencia were expected Chelsea could make an official offer for him but there's no further contact between 2 clubs since then.

不如數下車仲可以請到邊個名帥
又冇錢又難教

post錯,想po轉會post

唔緊要
之後都會有人PO過黎

車真係唔見棺材唔流眼淚

飲水貴過25m支持唔買，屌你老母馬迪都放得40m，你拎40m買返個廢d既，忽撚左?

見左棺材啦

25m +5m add-on頂盡

個5m仲要係拎到英超先比，咁就比得值

40m真係唔好買飲水啦
買西維爾個N'Zonzi好過啦

Cancelo need

Luiz 打cdm你預十五分鐘打少個

係，佢有機好用過馬迪

中場中得返一個
唔推佢上去真係唔知點踢了

Christensen

叫佢打防中嘅人都印象流
同其他隊球迷9up一樣

其實唔差，有無睇過佢同馬迪一齊出有2場，真係掃晒成條中場

除此之外 請提供建議

等睇SCOTT正選

當年拍馬迪時真係唔差喎

有簡迪carry我覺得好樂觀
當佢0防守都可以當窮人版法比用

根本話雷斯打Cdm 唔惦個d人就無睇波人講佢就講

佢打防中除左鳩放直線過頭波之外都無乜好屌

大衛派路

係驚佢好似琴日尾短瘋狂上前姐
佢打中場中一定好過法比先

個陣同馬迪掃到鏝一棟都冇
講到佢冇踢過防中咁

呢個係西甲進步左好多

乜撚野印象流，搵雷斯上去打防中掃蕩係最好選擇，
摩狗都係咁樣用佢打強隊，
仲要雷斯打親逆風波都係瘋狂標上前，
直接推佢上去撞班熱狗係最好

佢仲可以補番垃圾車D高波能力

但我覺得推Christensen打防中會好D，防線最好唔好點大執

宜家睇返真係忍唔住笑

笑你老母瀨屎咩，事實係應該aim衛冕
但依家開季人又無波又贏唔到

咁咪現實d aim前4囉

感覺天神初來報到唔太敢標波出腳咁，
驚佢搶唔亂熱狗條中場線

夠竟垃圾車第一場可以full team上陣既波要幾月先有？

驚你一陣比我屌屎忽屌到失禁好過啦
我信Christensen

如果干地會出天神打防中，
仲要打熱狗都要好表現大爆發，
比你屌下屎忽又有咩所謂

係, 所以最後應該乜撚人都買唔到

諗真講咁既深度開埋歐聯都唔知點算

屌 尼索斯同尼斯個中場都有違約金
大大力轟埋去
仲有馬度迪 都得啦
班高層可唔可以做野呀

出左season review 陣間返去丁下先

ok ， 天神防中+贏波
我地約出黎玩69

link呢

卡希爾唔扮哂勁咁扭上去咪唔會有果張紅牌羅

弱智既野邊有得避

點解阿隊長仲未出黎道歉下之類既野？

隊長（笑）

要面呀

隊長做野唔洗你教

連Azp都Post左Ig
睇下嗰個所謂隊長

怕出黎做箭靶

天神都post左

下場一定要出morata正選plz

又簽唔到人, 又唔夠人踢, 又有個on9隊長, 又有班19高層
今季全買轟對家, 上樓不是夢

人地踢得14分鐘
熱身都唔夠啦
你叫人地個post打d咩= =

點解無人迷cahill

奧狗

買Alex telles 算吧啦
追乜尻Sandro

條友打國米比人彈鐘

出黎承認責任都唔敢
睇下卡吐

好想要cancelo

西女人開工未？

買完達子 就收撚晒皮

咪借走左人囉

我想要aurier多d

我覺得Cancelo 可以踢埋翼喎

依條撚樣應該搞事份子，不了

真係一D反應都無
只係不斷POST返球員賽後訪問

執皇巴d棄將la diu

咪斟緊蘿白頭

M 記 個巴啦巴啦包好唔好食

Aurier打4後衛既右閘/rwb都可以打晒成條右唔

傾過真巴不如傾高華鍚

入到境啦咩佢？

前場無人不如推阿朗素上去打左中場

Azpi real captain

後面冇人啊

對佢好撚失望 如果一開始對cahill冇期望可能會開心d 撐佢做隊長 撐佢防守其實唔炸彈 最後都係要用啲咁既方式令撐佢既人失望

卡希爾=黃洋達，縮頭烏龜

全攻型牙朗應該幾勁但係後面無人逗

最搞笑係佢比球證紅完出場個樣
好似冇乜問題咁

廢

屌 唔好買vvd啦
快手搞其他位啦

見到垃圾車咁既表現都唔肯黎啦

支持cahill 換vvd

波底 射術 係差d速度

有埋速度咪變左真阿朗

人總係有缺點

幫摩佬含就死開啦 夠膽死講mata唔關事

罰球超穩 下下都中

迪布尼話佢唔勤力 lkk叫車仔賣唔好set回購 mata唔撚用佢
點唔關？

迪加箭咀圖

迪加推個波仲穩過cahill

切
Successful dribble仲多過zaha

乜人都要，快買

Martial lemar vvd drinkwater gaya cancelo kovacic come pls

好難唔穩過佢

martial 熱狗好似60m rejected

熱狗25m bid rejected
not 60m

邊有
得35m

賣返個俾我轟

today will be no news

vvd雖然好j，但全隊最唔缺就係中堅

26m

唔知邊睇到當我無講過

除左vvd, 買到兩個都夠

Antonio Conte: Chelsea boss not worried by failure to bolster squad

有飲水+100分我都收貨

咁就收貨 你都幾低要求

最基本要求： 有料防中+左右翼衛+翼

依度已經4個

有呢4個都可以捱到今季

呢度唔係基本，係the best

法比+雞曉+柒頭+阿衣+摩西
依5個睇到嘔血 買唔到4個以上今年都唔會有運行

咁高要求小心乜撚都冇

乜野都咁隨便 邊會有人比面

Rose

傷左

mu, no che

冇傷
係返左屋企google緊martial

又mu

下季牙切返黎，車4冠王不是yumi

巴克利，rose,飲水都傷左
有冇咁橋先
定係車專傳買傷兵

咪諗咁多

D人惡搞琴日嘅場刊

搏盡無悔！

信我車高層
一定只係咁橋

下季有邊4冠可以打?

m記炒燶麥當雞?

10蚊9舊咁清貨

冇人回...要開分身回

有轉會新聞所以會雪住先

尋日轉會post張圖 搵共通點

All to Che la diu

變傷殘車

丹比利勁到 成個摩迪咁

幫手踢傷大力臣

熱刺無咗walker 都差幾遠

艾素好快

個新仔防守唔錯 但進攻好廢

真係唔賣垃圾

Newcastle 咁快俾人knockout 兩個

哈利簡絞剪腳都係黃牌

連kane都學埋d仆街野 下場我地都要小心功夫熱
仲唔夠人用

紐卡素35分鐘已經傷2件

咁樣都係得黃

熱未入局, 下場都唔係冇得打既

跟本果陣賣馬迪
要用馬素爾交換 馬迪再+錢先放

而家個個賣家都知 車唔夠人 要四出買人湊腳

MMA咁

熱刺不嬲仆街架啦.哈利簡咁踢9人都唔駛紅牌.下場我地都係預俾人踢傷

Shaw係咪已經收曬皮冇希望？

好撚悶場波

找卡數守得好穩 但我地打3中堅唔知守唔守得好

曼聯大把錢養人
賣都唔賣比你

其實我覺得可以試下改造shaw B做翼衛...如果買到

無可能，唔好諗喺獌到買到人
人地唔係油王

得個快字，26歲唔後生了

下半場熱狗會入兩粒
0:2

Newcastle 算交到功課

下場再傷真係收得皮

你垃圾車傻咋放主力俾對手
人哋獌先唔會咁傻豬啊

好撚淆 下場咁踢比佢整傷幾件正選 可以睇干地落場踢

訓著左

唔怕
下場搵返Pawson吹熱狗隨時可以踢8個

傻尻踩人腳踝以為冇人見到

紅

點解唔追下保連奴

唔好玩啦

我唔明點解疤要佢
不過同疤爭 搞笑咩

點解都問得出

不如追番oscar

係正球證面前

拉美利斯

紐d人俾mma打到傷撚哂

唔識玩

保連奴國家隊都有正選踢, 上述個3個入左中超真係永不翻身

連龍門都想殺埋 功夫熱

下場

甸恩吹

美利拉斯

大力神 passing 99

又係艾歷臣斜傳
亞里突入搞掂

拳王D走位都好勁

下星期劇本

下場劇本 我地傷多件 唔知邊個紅 比人456

又係咁傳又係咁入

傷kante可以收皮

Dele Alli 唔論球品真係好撚勁
進步得好快

踢左2季英超已經咁勁

Kante
唔好傷呀.想踢波姐.

反而我覺得Hazard 開始進步慢左

連隊友都過佢懶

唔打小一個都可能唔洗輸

諗起某隊長

艾歷臣計唔計助攻呢球

仲要係比Cahill 話....

下星期投降啦

投降我點買樓
約左經紀睇樓了

叫金計安落場掃掃金章先

出青年軍收9對面山選啦

好彩下場係中立場踢

下場首要目標應該會殺低簡迪
跟住成架車炒哂

我相信再憎車既球迷（阿 熱 ）都唔會覺得干提廢 係人都知係冇人配佢既問題

where is the deal

高層食完屎未呀

上季都好多佢一人carry嘅場面

睇好今季有達子配合會更上一層樓

Told you

夏神應該入得多左波，達子hold住個波無咁多人mark夏神

世三咁多都係入波唔夠多 有時成場一腳都冇射過 一係就射人

馬迪斷腳未

韋斯咸d人腳睇落都好勁

盧卡古193 ， 華輸福188，普巴191，馬迪194

唔燒味唔通打小組?

真 是但一個都頂哂

Who傳中？

lkk

Mata BB踢成點？

LKK步大力雄

唔迷佢了，都無心黎。仲話自己由細到大家迷

普巴越黎越似吞精

睇到lkk 就想屌柒班高層

有lkk就茅morata了

車有鬼bid過咩

見到馬迪著紅色衫好奇怪

唔使幫佢兜，佢明知車會bid佢

好嘔心

Mk都好fit 魔2季

指揮交通

佢轉會都要時間溶入同操起嘅咁又
點知垃圾車遲遲都唔出價
垃圾車Bid都唔Bid係抵死

馬迪勁返

無上年咁鳩

佢黎應該可以指揮柒頭安

車抵死同佢唔係一心想黎車 2者無衝突

妹迪

見獌有三個前車真係好嬲

踢返純防中 唔使佢帶波上正常好多

總有個教練

但護波交波都爽咗d

我個時都係迷morata 多過lukaku
波底同戰術理解lukaku 真係唔係達仔個皮

係快左，信心返哂黎

撳住西咸嚟砌

主場 好正常下嘛

干地唔識用馬迪

人地成隊傳波都好穩 變相佢踢得仲舒服

我車唔賣垃圾

兩邊中場都好搶得 如果係我轟

摩狗死忠

Lkk

40M馬迪打返起嘅
獌真係賺到笑
多謝油王

西咸咁都頂到

要打343其實馬迪係唔啱用 但又無買到第個更好人選

本身想買波索域頂佢啦
馬迪take 多啲duty 就騰哂雞咁

慈善油王

油王心諗我要扮好人
隊波唔夠人wfc

1001

依家daddy笑番你地轉頭

已經想像到遲d有班人又會懷念馬迪

關鬼事咩
上年佢面對面傳都可以傳失
回防又散步睇波
呢D唔關戰術事啩